新職業 - 建築師

成地磚, 千祈唔好畀暴徒買到水泥
係馬路上面砌牆

千祈要阻止!

千祈唔好呀!

相係612果次？
我記得一推就收皮

冇水泥嘛

水泥
磚
牆
---
建築師

擋到子彈

水泥乾得切?

愛港人士
呼籲大家去五金鋪買哂啲水泥佢

唔好畀暴徒買到水泥

快乾水泥/ 混合水泥
或者玻璃膠
都有可能成為暴徒嘅工具

非建築行業唔識
咁危險, 呢d野邊度可以買到架?

砌牆 = 防禦工事

砌完可能會阻埋聽日香港人返工

好多五金鋪都有呢啲危險品
小心暴徒買哂佢

(Show Blocked User - Sky_Croc)

城大同學, 唔好買水泥呀

人地曲線丫小朋友